有無P牌仔比大車跟尾就好大壓力

成日一比大車跟尾就好驚 之後就好想大力踏油快d走

跟前車尾/俾大車左右夾 驚d

直路急停，比啲教訓佢地

推你就驚姐，正常跟車尾有好驚

保持定速定油，佢跟你一陣發覺你唔敢上70+，好快就會cut線走。
總會有人教你急停，無謂做咁的野，佢一樣可以行係你前面急停。
反而我會慢慢咁行慢咗。

大山就讓人行先。

佢跟你你就踩油，小心隱形戰車。

老閪都行70
到時比人加p你怨得邊個
甩p你就發現有啲柒頭係又推唔係又推
係個司機本身有問題

佢仲驚過你炒左無工開

理閪佢跟你尾定推鳩你
自己有自己行

會唔會係樓主做快線撚呀

整條紅色led係後面玻璃
遙控開關

車尾裝個車cam有幫助

理鳩得佢，跟足交通規則就得

有冇睇竊聽風雲 古天樂俾人用泥頭車冚家剷果幕

P 牌仔，去到邊都比人蝦

我當初青嶼幹線畀旅遊巴推到貼 我走中線佢又跟住我 不停開大燈 我決定係咁收車囉 夠薑佢未撞落嚟囉 p牌都係道路使用者 有邊個冇p牌過 驚咩呀好似平時咁差就得啦

當睇唔到囉！
唔會撞你嘅，撞到你佢煩過你啦...

我上次行大老山出九龍，一入隧道後面架車就閃我，我已經加速到70，跟住佢閃多兩閃我就減到60 然後佢就再無閃過

上個禮拜先啱啱喺新田公路畀架中港跨境大巴推住我去（條撚屌仲要用大燈閃鳩我）
跟住我就收一收油
之後條撚屌就cut中線過我頭
利申：當時行緊慢線

大車先癲 行慢線好多都推到貼一貼

所以個人認為冇咩特別，就行中線又唔怕阻人又唔怕比人阻！
同埋好多時候中線都可以選擇直去or左右轉方便！

其實閃乜鳩
有本事咪走雙白過隔離囉
個個都行七十嫁啦
同不時仲要跟巴士，點行得快呀後面

小弟都係P 牌，比人推，特別係大車真係有壓力。

不過都學左理得佢死，唔鐘意就轉線，唔好煩我。

咁撚快揸火箭笨柒 明知大大個p牌喺後面都要推 快真係唔係問題係個駕駛態度嘅問題 勸你唔好撚揸車啦遲早炒鑊大大鑊害人害己呀

坦克車跟尾都唔洗理佢